有冇邊隻行業龍頭係垃圾得過 AMD?

明明係行業龍頭，破頂後陰跌左成個月，離高位跌左 12%

FB

TSLA

NVDA

AAPL

巴打講果幾隻冇一隻離高位 10% 以上

大家都係廢老股不要計較太多

FB同佢旗下嘅垃圾越黎越少人用，跌係正常
AMD 越黎越多人用反而跌

冇貨呀

ZM

用股價黎話一間公司垃圾

AMD係行業龍頭

啲 cpu 幾勁都好
產量唔夠都無用...

Intel ，nvidia 都未出聲。仲要nvidia 贏幾條街

AMD 廢撚左幾廿鳩年都行業龍頭

行業鳩頭就有份

財經台呀巴打

產能唔夠 近期市佔倒跌

知唔知乜係price in

睇下apple

89入 財報後93走 如果而家87我覺得都算企得硬

美國超跌微漲公司

00788